好sad啊

咩都唔順利

ok

正常現像

喺香港係咁上下啦